有人喺Austria 薩爾斯堡塗鴉被轟無教養 （未fc）

麻煩各位在奧地利的手足幫忙清潔
其他人記得唔好做啲咁Chinese嘅不文明行為

屌 呢啲景點就咪搞啲咁搞野
同去清真寺玩水炮有咩分別
要噴去返啲塗鴉牆到玩

如果真係手足做嘅就真係...

FC左先 我去外國見好多黃絲鬼佬

push

唔屌得？
如果有外國人嚟周圍噴解放印尼你會點？

要改善

邊個唔比你屌 我講左FC左先再屌
另外 善用起底系統

一定唔係香港人
個佑字錯左